喉嚨痕係唔係支那肺炎症狀之一？

呢兩日唔知係個心形住形住定係點樣，成日覺得個喉嚨有d 痕，又唔會keep 住咳，但可能每一兩個鐘就想咳一下咁

點先算係肺炎個種咳，喉嚨痕算唔算？

無病徵都可以係肺炎既病徵
利申完全無病徵不過怕自己中左

肺炎係氣促 喉嚨痕應該唔關事

R.A.P.

樓主有咩事搵黑警幫手先

我長期都流鼻水
訓教倒流就喉嚨痕。。。

心理作用

近期有冇唔見下身份證呀銀包個d?

行幾層樓梯睇下自己有冇呼吸困難

我有好輕微

今日跑步跑左8, 9k 都無事

都係痕？

no

肺炎主要係下呼吸道
喉嚨以下嘅位置

如果你呼吸暢順 肺功能冇特別異樣
唔多關肺炎事

利申9up

氣促係咪好早已經出現, 可能有d人唔為意氣促, 以為自己無病

唔想再諗自己係咪中咗
要做嘅嘢做足就算 聽天由命
反正有定係冇症狀都可能係中咗招
呢幾日懷疑自己係咪有已經搞到panic attack
我再係咁擔心落去冇病都搞到有病
明明只係少少凍親/心口痛/氣管敏感（其實不嬲都有呢d毛病）
就不停ff自己有事 就快崩潰

雛見澤症候群

喉嚨痕啪粒使立消

Same same

心口近中間同埋對上, 有冇唔舒服?

I know that feel bro

係，但係極輕微

咁堅

坐係到都氣促？

前幾日喉嚨發炎 驚到仆街
原來只係感冒

正常平日運動
跑空擴少人地方 點流汗都唔用手抹面抹鼻

我都喉嚨痕左兩日 屌

+1
希望只係心理作用

我而家去睇醫生 話3點再去排隊 佢問我好多野 包括有冇番大陸 同接觸過大陸人 或 曾到大陸嘅人

我無 而事實上 真係無

佢再問我睇咩 我話睇咳 ⋯⋯佢就O嘴。叫我3點去到。

我都好擔心自己有事
我喉嚨都痕左兩日
但係本身自己keep住做運動又冇氣促
好撚淆底

我初一咳到依家都未出事, 但好驚.

但你跑步中以被空氣傳染

呢排哮喘問題嚴重左。。。行二十幾級已經喘到狗咁，仲要胸口扯住咁
由十一月冬天果陣已經咁。。。依家成日驚會唔會中左招都唔知

check下個心好過啦

肺炎之前搭巴士成日聽到人咳，一有肺炎就冇人咳

想問下肚痛關唔關事
前兩日都係出面食嘢
到而家都屙水

me2巴打
訓教完全訓唔到

頭暈關唔關事

依排乾躁加凍姐

氣促同焦慮都有關係

如果喉嚨痕加係咁肚柯 會唔會有事

same
不過其實最怕自己傳染晒成家
自己有無事都唔太緊要

Same ah ching 成日少少唔舒服驚中咗招 但去睇醫生又高風險 唔睇又驚 無限loop

最近去左啲多人地方
翻到屋企條氣好唔順
有幾聲咳

我都係一聲半聲好少有連續性

抖一下大氣就唔咳

已經覺得自己有焦慮症，成日形住自己有事，
個喉嚨已經左幾日痕，但又唔係好想咳，只係間唔係一兩聲
同埋個喉嚨成日都好似好乾咁，
又驚咳咳下會咳到發燒，成日摸下自己係唔係燒

加上自己本身個肺有d事，一向成日要抖大氣
依排又成日覺得唔夠氣，真係會驚到仆街

呢兩日覺得喉嚨有啲痕丶有啲鼻塞

有時都唔知究竟係自己多心
定還是小病
定還是堅·遇上麻煩

呢兩日喉嚨有時好痕
一日可能隔幾個鐘咳一下半下
但戴住口罩時出現咁嘅情況比較多
冇戴又唔覺

冇發燒、冇痰
間中有少少作肚痛

我自己覺得唔似有事
但有啲驚

我都係每日生活都好擔憂 有少少事都好不安